有冇人老豆退休變左舊垃圾?

平時己經懶到仆街
一退休又話病又話性
日日係房訓 成舊屎咁
又敏感又煩尻人 0朋友0興趣
唔願出街 死屍咁撚樣

真係慘過食屎
幾時仆街死

咁辛苦養大你個仆街仔仲要俾你屌

老先黎生我
自我懂事佢一早退左休十幾鳩年

煩到仆街 同你一樣 無

最撚慘應該係生個你依個仆街仔出黎

同我屋企果件廢老一樣
日日收係屋企等死咁
落雨就話落雨，好天就話熱，總之唔想出去
叫佢搵份保安又話保安好多野做

生左你真係唔死都無用

退左休你仲想佢點？

養大一個無得控制黎唔黎呢個世界既我
屌有咩問題 而家佢72小時在家HEA訓
0貢獻 煩尻人 死屍咁撚款

最垃圾咪生左你，冇叫老母落撚左你個柒頭

廢老

同你老豆一樣
落雨又話落雨唔出去
呢一星期全日太陽好天又話熱
根本就係藉口 懶就懶 又扮到有病又話性
真係垃圾廢人

咁怕呢啲
老而不真係冇撚用

話樓主不孝嗰啲一係幸福小康
一係智障愚孝

所以我唔會理班低能
佢地太幸福 為屌而屌
我16就出黎做野
我老母同我成份糧比哂出去

( Show Blocked User - 椰汁炸豬扒 )

世伯啲基因最垃圾

睇下之前人地個POST啦
好多連登仔老豆都係有興趣有貢獻
就算唔出街都會幫手清潔煮下飯

我果個係完全無
屌你老母皇帝式享受 足不出戶

Show Blocked User - 無花無酒鋤作田

咁你又唔啱喇，唔一早俾定背景資料

辛苦左幾十年 退休真正休息下
又無奇怪興趣辟好 又唔係做黑人憎廢老行為 咁都比你屌
你老豆真慘 生左個仆街仔

入去睇下啦
最撚衰果個起碼都識煮下飯

休息唔代表煩尻人/獻世/搵野嘈

退休退到成個人變左舊垃圾真係好撚煩

同社會脫哂節 慢慢就會同屋企人脫埋節唔識體諒屋企人

跟住屋企關係越黎越差

btw, 負評嘅9成仲係食緊屋企飯拎緊零用錢果啲

老實講我真係每見一個屌樓主既人都好妒忌
因為佢地個爸爸一定係一個好爸爸

終於有人講人話

咁你有排開心
連登好多小學雞

連登仔又大愛上腦
退休=可以使廢人？
0興趣0朋友本身就有問題啦

Btw好心樓主個仆街不考子就搵啲野俾你屋企件廢老做啦

你冷靜下再用下腦諗清楚我講咩先啦
利申：HKU

學識打字
接到上文下理先叫春啦
沖出黎柒

換轉到你退休，到時你想過既生活可能咪又一樣成pat泥咁灘係屋企

未到邊有得假設
而家現實就係廢老

屋企有件
係屋企做乜都屌 日日對住部電視係度鬧
又自私又自大

都返左幾廿年工 正常都要抖下既
但係連家務都唔做就幫唔過

以前唔理既野
而家咩都理一餐
仲要無道理大聲屌

全屋返工 屌你 真係咩家務都唔做 推哂比我老母

你老豆應該勁無自信心
孝子帶佢落啲老人中心識下人學下野啦
等死咩

你要舊垃圾肯出去先得
又怕比人見到又性
又要面又無自信
但又自私自卑
無撚得救

我老豆退左休都無所事事
不過好彩既係佢肯做少少家務
洗下衫拖下地

咁都好 我果舊屎完全0作用
訓係度等死 屙尿先出黎
夠鐘食飯就出 食完繼續灘屍

我老豆同你一樣
所以我諗住儲多半年錢就搬走 無眼睇

屌你 我地係咪同一個老豆 真係一撚樣

話明退左休 冇野做好正常 佢鐘意係屋企坐就要俾你話垃圾 你老豆真係慘

樓主我明你，
我老豆一鳩樣 ，正宗無知識廢老
野又唔做食屋企住屋企諗住養兒防老
退休金用來
每星期三日就馬場其他就打下麻雀
公屋都唔買仲租緊
仲有日鳩日係屋企打個飛機都唔方便
屌樓主果班人根本冇呢個煩惱

SAME懶到仆街......咩都唔做, 仲要搞亂檔, 食野JAJA聲, 睇SO剪頭髮整到成個廁所都係, 食野又擒青, 好似搶咁, 永遠選D好既食先, 有冇興趣, 日日對住部IPAD, 出街訓覺都掛住IPAD打機

I KNOW THAT FEEL BRO

你唔講都醒唔起呢樣
本身老母有返工，但件廢老24小時係屋企
搞到同女朋友隔幾個月先扑一次野

仲有個興趣係得閒屌鳩下d垃圾廢青/連登仔阻街呀
比人dq果班 應該 比人打撚死呀 64果班又抵撚死之類
之前老母諗住一家人去台灣 個老而不就話台灣呢d 垃圾叛國地方有咩好去 /日本更加唔洗講
新年果幾日 係可以消失幾日打麻雀

一樣，但我老豆而家只係半退休已經係咁，想像唔倒全退休係點。
佢家務會做，但一做就屌曬全家兼會掉曬你啲野

忍咩呀，搬出去住咪唔駛忍囉

其實佢會唔會係諗自己辛苦賺錢養家咁多年
而家好應該到你地服侍佢，等佢嘆下世界

天下無不是之父母牙
呢度中國人地方牙

我屌哂你地老豆啦，活到幾廿歲，生存無目標無動力，同條咸魚有撚分別咩，唔屌得?

我都好驚我老豆過幾年退休會變成咁
而加佢放假都係係屋企做毒撚

炒股票輸鳩晒自己筆長俸
仲唔心息日日係度睇股票

冇社交搞到脾氣變到好古怪

佢係唔理政治個班, 佢係冷色型,
佢以前叫做下運動游下水都好, 依家只係屋企打機....

屌你啦, 肯做家務仲唔知足

估撚到有你呢啲垃圾留言

養大你就唔可以係垃圾？
佢老豆本身嘅問題，一句就拖埋去「養大你」，咩都唔洗傾喇，完。

一個人住冇煩惱

你屋企有件呢啲人就知咩事
一黎固執 二黎煩

搵多d 錢幫輕下阿媽

我老豆未退休已經係舊垃圾我都未嘈
你老豆退休抖下有咩問題

辛苦咗大半世，退休畀你個仆街仔話垃圾
真喺生舊叉燒好過

好彩我老豆好正常 佢係做到唔想退休個隻
而且佢思想都比其他老豆好
申利屋企餐廳生意

樓豬假膠

睇咗個post覺得自己好幸福！
爸爸我愛你

樓主而家已經係屎

大家老豆幾多歲退休

退休唔比人休息
香港人好波

樓主話訓係張床全日。你見過咩人退休退到咁撚樣，分分鐘醫院既病人活動仲多過佢。話佢不孝子既有無追post 見到佢講16歲已經出來打工自養，不孝啲麥鳩。

個人自由 間屋佢老豆
佢老豆用自己既錢
佢老豆退休 想休息多d關個傻仔撚事

樓主幾大歲有冇食煙飲酒/不良嗜好？
如果你老豆因為依d野屌你垃圾廢人 你會點？
另外我冇屌樓主不孝

當然我知道有傻仔會拎吸毒個堆極端例子來比較

好簡單
我果舊屎有手有腳0活動
日日灘屍 老母見到又嬲
喂你而家唔係殘廢患癌
搞撚到自己好似末期咁撚款
人地患癌果班人生活仲好過我舊屎

我身邊識既阿叔不知幾勤力
識既阿伯不知幾多活動
返去再望返舊屎真係無眼睇

無錯 小小野就嘈
又要面又要戴頭盔

我明你感受，我老竇退休左一年都未夠已經賭曬退休金，仲爭財務公司錢，有時仲問我借錢賭
由細到大對住佢冇開心過

正忠賭撚

得喇得喇
好撚好笑 正皮你
你走啦傻仔

我爸真係退休開始日日攤
最後發現癌症
我懷疑係退休冇野做少運動誘發
所以真係唔好攤咁多啦

從來都覺得佢係件垃圾，經濟支柱又係老母，照顧起居飲食都係老母，家用俾得唔够全部嘅三分一，自己賭到冇曬錢仲要問返我老母攞，有時一年唔俾家用仲要叫我老母幫佢還債。最撚唔知醜係成日係我面前扮偉大，話乜撚野辛苦養大我，最辛苦果個都未出聲
十歲己經想佢死，依家邁向中年個想法都冇變過

岩架無錯
所以世上只要媽媽好

係數就拿拿臨患癌死左去
六根清靜

喂，做小小家務個D真係好好彩啦
我個件重極品呀，平時食埋D垃圾
麥皮撈格夜餸，咩狗屎都食
亂9咁煮，坐係電視面前日日屌人，
最近連底褲都唔着，懶撚到

係又屌唔係又屌

都叫識煮
我果舊係植物人

成班淨係屌樓主但又唔俾論點論據

本身返緊工已經廢老底

唔好講咁多喇，猶山節孝啦

子曰：「幼而不孫弟，長而無述焉，老而不死是為賊。」

何必認真
真正明既就會明
未戒奶既唔會理

錯字喎好似

連登除左有咁多囗德撚，原來都仲有好多孝子賢孫

收皮啦!你屋企日撚日對住個老而不廢佬，梗係咒撚他快撚啲去死

我覺得連登仔將來就係呢d廢物

利申：自己都係

打沉成架船

打撚哂冷震

家有廢老，
如有一___

退休就應該全日訓係張床到？
唔出街唔做野？日日如是？屌你老母，原來你退休會廢撚到咁，仲好意思出嚟吠

agree

屎

新會然嚟，完全垃撚圾

佢未退休已經係垃圾，點睇

我有親戚退左休又係全日攤喺床睇玩電話，玩到攰就訓，訓醒就食同屙，之後繼續玩電話
又完全唔出街，家務就佢老婆做哂

好多孝義撚推崇嘅退休生活

我老豆係退休發神經賭馬輸撚晒錢嘅死屍

俾錢你老豆去下旅行，送佢出去見下個世界

當你有個認知障礙既退休老豆
你就會發覺佢日日訓係屋企
食飽就訓柯係好事

唔比家用有冇機逼到佢重投社會
完全唔明可以係屋企hea5年係咩生活
完全坐係度等死

咁惡毒咒自己老豆有病

你係咪我親戚

痴撚線 我老豆真係有病
我照顧左幾年 我自己行出屋企一步都驚轉頭以後見唔番佢 如果可以我都想佢淨係係屋企訓同食

你老豆真係on99
當初射你落牆度根本為民除害

睇完呢個post我估個個退休男人都係咁
隱性毒撚基因喺退休後先出返黎

，🙋🏻 他勁出街玩 飲🙄

淨係答你一句

「他朝君體也相同」

講完

樓主，唔喺話大家唔撐你，
而喺你嬲還嬲，唔應該開口埋口都喺“一舊屎”嚟形容自己老豆，

話時話，後生時如果佢有為頭家付出過，就算了，

男人老狗自尊心強，依家佢能力方面創造唔到價值，
佢自己唔想面對社會同朋友，收埋自己當逃避，
作為家人，最緊要喺鼓勵和支持，而唔喺抱怨同埋怨，因為於事無補，
同埋，家醜不可外揚！你咪生性啲，爭取將來唔好步佢後塵囉！

話曬都養你十幾二十年你咁講野
你係唔係還返曬由你阿媽懷孕到你而家洗老豆啲錢同時間之後先講會好啲

業就未畢，所有生活費自己搞掂
屋企件廢老自我中三以來未做過長工，入左U之後更加完全停工，好似退撚左休咁日日屋企睇片
根本未到退休年齡，求全能高登仔教我點樣孝順佢

我懷疑個post係我出
知道有人同我一樣覺得無咁sad
我淨係識逃避盡量少時間係屋企見到佢 唔係真係情緒崩潰